公司有同事將出糧戶口轉哂去非中資銀行。而今日我樓下間中資銀行有勁多中年人排隊拎現金走。

我都想轉走d錢，想問恆生好d，定係匯豐好d？

thx!

走得快，好世界

轉啦

你應該轉美金再擺係屋企

咁就fatfat

放在屋企最穏陣

剛去了轉痕身銀行開戶，好多人。

我打算將原本身家兩成港幣留係匯豐唔郁。

中資bank兩成轉美帝現金，一成拎出港幣現金。

然後五成錢轉去痕身。

利申：全副身家銀碼唔夠俾首期。

視乎情況，月底前我份強姦金將會all in中港以外嘅基金。

北美allin-ed

我已經有堆美金係手，我想分散風險，強姦金我應該會all in去歐洲。

我想叫屋企人過幾日唱埋澳紙或者加拿大紙。

視乎呢幾日局勢變化再決定。

不嬲都係有錢人用HSBC 普通人用恆生

welcome
[強積金終於有用]將香港股票基金轉做外國股票基金

我兩間都有戶口，但平時匯豐個account係找卡數同埋出國海外提款，銀碼唔多。

我窮撚，月入未到連登仔水平50k，身家又唔夠俾首期，打算轉大部分去痕身。

中港基金年年都蝕，屌。

本身都冇諗住賺或者保值。呢個時勢，寧願轉哂強姦金去外國，都唔益大陸佬。

Citibank啦
美資呀

好多人係IG見到暫緩就鬆懈
可唔可以多啲人提出，暫緩唔係撤回，共軍用嘅招「敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追」
群眾一退就危險

準備轉晒d cash做usd

幫你一推

條link係咪load唔到

點解會咁傻豬入中國股票基金， 知唔知中國股市原地踏步咗幾多年

幾年前畢業唔識股票基金，求其tick咗中港，諗住d錢擺得越近自己越好。

點知呢幾年我MPF不停縮水倒蝕，本身都諗住細數目咪由鳩佢繼續擺係中港。

係呢幾日我被個同事點醒咗叫我轉擺外國，寧願擺舊錢放去遠d，都唔好縮水。

港還可以， 我真係冇見過人會買中國股票基金

係囉，大陸佬都唔買，你走去買

中銀1:26渣打
始終中銀多機

渣兜係銀通成員, 用到中銀機撳錢o架
係香港, 除左匯豐同恒生, 其他行基本上都係銀通成員
即係除左匯豐同恒生機, 話知你中銀citi渣兜星展富邦大新西亞etc, 基至大眾, 全部機都撳到錢

所以只要有恒生同是但一間銀通會員銀行, 成條街啲atm都用到

但最好都唔好用中資atm
其它行去佢atm禁錢佢會收返對家銀行手續費

Off topic。

整理全家d外幣同港幣時，我個人都係最鍾意90年代港紙d圖案，家陣d港紙圖案越出越樣衰（陸沉嗰張）。

舊銀紙記載住90年代香港經濟興衰，如果大家仲有舊港幣，記得好好珍惜，保住香港人嘅集體回憶。

當年好少留意財經新聞，間唔中聽到吹奏大陸騰迅公司同埋馬雲，我當年傻更更以為大陸股有發圍。

年少無知，信錯d「估」評人

呢排我公司都多咗同中資行做港元funding，大碼數的。真係唔知關唔關事

已將9成中銀資產轉恆生 （錢唔多，勉強夠俾首期）
Mpf 轉曬北美股票基金

每人出一分力

仲月底

聽日同後日有緊要事，搞掂來緊幾日先再理mpf。

原來邊B係金融財俊，我一直以為你係學生（見你咁多時間上連登）

click 2 click就有啦
多多借口, 但我尊重你決定

olloolloooopooo99999o9ooooooo99o999o99o9o9oollo9oolpo

我都做左

去匯豐總行開個離岸戶口存美金

係未要PREMIER 先可以開得?

呢個網有晒咁多銀行同找換店既exchange rate
我有時都係找換店換USD, 不過要小心CHECK USD 同埋要拎手寫單
有次我換左2500USD, HSBC 見到有張比較DIRTY 所以唔收
之後我返去找換店換, 好彩仲肯換俾我

其實去銀行/找換店換
比唔比人即場逐張驗

個次之後, 我每次都係店入面逐張CHECK, 都未試過俾人屌喎
當然, 如果唔係大數, 最安心一定係銀行換, 因為差價都唔係差好遠

但我用埋驗鈔筆啊
佢哋介唔介意比人劃花

咁我又無試過驗鈔筆喎, 我諗應該得卦, 你兌之前問下佢, 睇下做唔做你生意

無用過支資銀行
但都由大貓拎咗5萬出嚟
每日一提款

銀行換美金係唔係得一百蚊紙
無細額鈔票同硬幣
因為手匯豐今次轉揀美元股息
想拎埋個幾廿蚊出嚟

非自爆

未拎過美元出黎, 淨係入

放返入本港銀行體系有咩用

恒生外幣提款機
USD 得100蚊紙

匯豐 服務好啲

利申 恆生

我問櫃枱

用黎買美股呢？

其實點解唔係ebanking轉

我仲未轉，只係開咗個新痕身account同計好數。

美紙都仲未兌。

過埋呢兩日先再逐步轉錢同兌。

唔同銀行ebanking 可能有charge
一炮過有機會平d

匯豐痕身渣打都有好重中資成份，又有係香港上市。
揀純外資，dbs 同 citi 都係好選擇

匯豐背後都係中資做大股東
花旗啦

LM

你講笑咩
好多有錢香港人用恒生
聽佢地講恒生態度係好過滙豐tim

咁中意講平保嗰7％股票
平保又點？
平保買咗大量HSBC股票但HSBC冇俾佢入董事局喎！！！
大股東唔等於董事局
HSBC唔係中資
平保買HSBC股票做大股東投資 收HSBC息 享受咗HSBC收益
但佢係冇決策權
完全話唔到事
對HSBC董事局完全冇影響力

平保／中資行要投資邊度／買乜係佢自由
唔買HSBC佢都可以買第二間銀行股票
（佢走去買citibank/scb呢啲都得㗎）
咁如果佢突然轉買citibank你又要轉錢離開呀？

果幾%唔會有任何影響力，大家唔好擔心。匯豐點會比中資有得say?

我依家兩間都有，但我身家只係普通打工仔Level。

我比較多用匯豐，佢地call center係幾Nice。

恆生就未用過call centre同櫃檯，但幫我開戶個姐姐係幾好笑容。佢當時遊說我參加d儲蓄計劃，我未等佢講完就打斷佢話我會返去考慮，姐姐都冇黑我面。

佢門市help desk好撚西
當年學生仔問下有冇無min saving balance條女串撚到

今日返屋企十點左右果陣間中銀分行大排長龍
平時果間分行頂多兩三個人排, 第一次見排到出門口

你指櫃員機？

係

就算唔轉美金都轉番英資銀行
獅子恆生渣打
去開戶直接用守數快轉走中資銀行D錢就得
戶口0蚊唔CUT都唔會扣錢

起風了

先交30%税

曲線貼IU

渣打

買晒AMZN 咪得 唔派息

政府出咗8 個網上銀行牌照，獅子都要免手續費搶客，到時重多jet so

呢張相係IU過來香港街頭影嘅。

但我已經暫時將兒女私情放低，全面進入緊急作戰狀態。

想入返啲美股,
巴郡-B 係咪最穩陣?

香港D鈔票設計真係一代不如一代
廿年前既設計好睇過而家果D多多聲
呢D舊銀紙見一張就儲一張, 唔會放返出黎

我仲有堆神沙銀仔（有個貴族朋友在硬幣背後），我會傳俾子子孫孫。

遲吓補圖。

宣傳取消中國銀行戶口
人人有責
唔好比個post 沉

[團結]一個動作減中共資金來源

只要中銀冇資金做生意
中銀就一直蝕落去
香港人!!!!!!醒啊!!!!!!!!
分享出去全部人都要做啊

襯未大件事就做左先，出事先去取消就
「路係自己行，仆街唔好喊」
「同d錢講byebye la」

唔好比個post 沉

再幫你一推

又係我

轉發保平安

做咩

我早兩日去金鐘個台北經濟文化辦事處，勁多人，明明以前係基本唔使排隊，聽個保安講話呢個幾月勁多人搞移民

走去台灣做咩

走唔到去英美加拿大澳洲咪台灣囉，政治方面應該點都好過香港呱

唱美金啦，幫手衝擊銀行體系
中銀滙豐出招客，拆息持續高企，東亞盈警，銀行體系已經出現破綻
銀行玩唔掂政府都要跪

我等多十日就會出糧（痕身），到時假如匯率夠吸引，我就6成唱做美金，4成留來交家用及食飯搭車。

太近

我的兩位女神
事頭婆